唯有武勇只可以救港

能夠制裁驚賊嘅部門已經由驚賊背景人士控制

政苦好歡迎市民向驚監會投訴

是關狗查狗 一定唔會查到D咩出黎

反觀近幾次驚賊嘅行動愈黎愈過份

因為佢地心知無人可以制裁到佢地

所以唯有將所有敵人消滅 香港先有救